{
   "12":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Lan Party [UG 5.2]Winter is coming - J - 5",
            "partial_id":12
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"<div>\n\t<div>\n\t<div>Yooo !<\/div><div><br \/><\/div><div>Ce week-end, va falloir changer \ntout vos plans pr\u00e9vus et venir jouer avec nous pendant 30h de fun, de \npeps et d'action intensive \u00e0 la salle Paul Dardier de Mirepoix d\u00e8s 16h \nle 21 D\u00e9cembre 2013 !<\/div><div><br \/><\/div><div>C'est une LAN cool celle de Nawel ! Il faut venir ! On vous attend !<\/div><\/div><\/div>",
            "partial_id":12
         }
      ]
   },
   "11":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Lan Party [UG 5.1] Military service",
            "partial_id":11
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"     <div>Yooo !<\/div><div><br \/><\/div><div>Dans 15 jours environ, il va se d\u00e9rouler la premi\u00e8re LAN de cette nouvelle ann\u00e9e : la [UG 5.1] Military Service ! :D Une LAN du tonerre !<\/div><div><br \/><\/div><div>Ce n'est bien s\u00fbr pas sans mal que nous avons pu l'organiser. Ayant des soucis administratifs aupr\u00e8s de la Mairie et le village de Mirepoix accueillant de nombreuses associations. Nous n'avons pu inaugurer cette ann\u00e9e \u00e0 Paul Dardier comme d'habitude. Par contre, toutes les dates suivantes sont pos\u00e9s et op\u00e9rationnelles. Nous inaugurons cette ann\u00e9e \u00e0 Caudeval ! Une petite bourgade situ\u00e9e \u00e0 seulement 10km de Mirepoix. Ce n'est pas si loin. ;)<\/div><div><br \/><\/div><div>Pour cette ann\u00e9e, nous avons pr\u00e9vu des activit\u00e9s entre les sessions de jeux. Nous avions remarqu\u00e9 que pendant les sessions de pause avec nos amis fumeurs, les nons-fumeurs tournaient un peu en rond. Cette \u00e9poque est r\u00e9volu ! Dor\u00e9navant, vous aurez quelque chose \u00e0 faire pendant ces pauses !<\/div><div>Nous vous proposons des sessions de jeux de combats avec manettes (ou clavier si les jeux sont aussi sur PCs). Qui plus est, nous introduirons aussi la LOW ! La League Of Warrios !<\/div><div>La League Of Warrios consiste \u00e0 un classement g\u00e9n\u00e9ral \u00e9v\u00e8nementiel mais surtout annuel ! Les meilleurs d'entres vous seront r\u00e9compens\u00e9s \u00e0 la fin de la saison 2013-2014 ! Pour que tout le monde y trouve son bonheur, vous varierons les jeux de combats lors des \u00e9v\u00e8nements.<\/div><div>Restez \u00e0 l'\u00e9coute ! Plus d'informations seront divulgu\u00e9s \u00e0 la prochaine LAN Party ! ;)<\/div><div><br \/><\/div><div>Pour finir, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter notre page facebook ! Partagez l'info aupr\u00e8s de votre entourage et rejoignez-nous motiv\u00e9s et nombreux !!<\/div>     ",
            "partial_id":11
         },
         {
            "type":"PartialOnePicture",
            "img_url":"https:\/\/scontent-a-fra.xx.fbcdn.net\/hphotos-ash3\/t1\/553632_422322294540985_702209697_n.jpg",
            "partial_id":3
         }
      ]
   },
   "10":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Fond d'\u00e9cran",
            "partial_id":10
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"<span style=\"color:#000000;font-family:'Yanone Kaffeesatz', arial;font-size:medium;\"><span>Nous avons tir\u00e9s de la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation du nouveau logo un fond d'\u00e9cran en 1680x1050 et en 1980x1080 qui devrait vous plaire !<\/span><\/span><br \/>",
            "partial_id":10
         }
      ]
   },
   "9":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Nouvelle ann\u00e9e",
            "partial_id":9
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"     <div>L'Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale qui s'est tenue le week end dernier a \u00e9t\u00e9 fructueuse.\u00a0<\/div><div><br \/><\/div><div>De nouveaux jeux devraient faire leur apparition, le logo Unreal Gaming a \u00e9t\u00e9 refait \u00e0 neuf et de nouvelles r\u00e9solutions ont \u00e9t\u00e9 prises au niveau communication, nous serons bien plus pr\u00e9sent \u00e0 l'avenir !<\/div><div><br \/><\/div><div>Il y eu du changement au niveau du bureau, les tarifs pour les demoiselles ont \u00e9t\u00e9 revus et les dates des LANs de notre 5\u00e8me \u00e9dition ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9es, la prochaine \u00e9tant \u00e0 la Toussaint !<\/div><div><br \/><\/div><div>Nous vous laissons avec la pr\u00e9sentation du nouveau logo, libre \u00e0 vous de nous donner votre avis dans les commentaires.<\/div><div><br \/><\/div>     ",
            "partial_id":9
         },
         {
            "type":"PartialYoutube",
            "youtube_slug":"X0nA0SLAPjg",
            "partial_id":1
         }
      ]
   },
   "8":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Lan Party [UG 4.5] Barbecue Party - S-3",
            "partial_id":8
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"<div>Salutations tout le monde !<\/div><div><br \/><\/div><div>En ce jour plein de soleil, de cerises et piscine que les autres ont la chance d'utiliser. Je vous annonce une nouvelle LAN Party d'Unreal Gaming dans 3 semaines !!<\/div><div>Si la m\u00e9t\u00e9o est cl\u00e9mente, nous aurons un barbecue organis\u00e9 d'o\u00f9 le nom super recherch\u00e9 de cette LAN Party ! :D Pas d'applaudissements, merci !<\/div><div>Comme d'habitude, toutes les informations sont disponibles sur la page de la LAN Party. Cette LAN Party aura lieu \u00e0 la salle habituelle : Paul Dardier \u00e0 Mirepoix.<\/div><div><br \/><\/div><div>Amenez votre famille, surtout les chiens et chats pour le barbecue et \u00e7a sera g\u00e9nial !<\/div>",
            "partial_id":8
         }
      ]
   },
   "7":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Lan Party [UG 4.3] Crash Party - S - 3 !",
            "partial_id":7
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"<div>Mes amis, bonsoir !<\/div><div><br \/><\/div><div>Aujourd'hui est un grand jour, un jour o\u00f9 vous ne vous l\u00e8verez pas avec la m\u00eame ce matin. (Pas possible je sais.) C'est un jour o\u00f9 vous ne vous coucherez pas pareil. Une diff\u00e9rente position peut-\u00eatre ?<\/div><div><br \/><\/div><div>Quoi qu'il en soit ! Aujourd'hui, je vous annonce la prochaine LAN Party qui aura lieu le 2 et 3 mars 2013. Premi\u00e8re LAN de l'ann\u00e9e 2013 !! D'o\u00f9 ce jour est important ! Nous avons surv\u00e9cu \u00e0 2012 ! Et bien s\u00fbr, elle aura lieu \u00e0 la salle Paul Dardier de notre charmant village m\u00e9di\u00e9val qu'est Mirepoix ! (Pas d'applaudissements, merci)<\/div><div><br \/><\/div><div>Quoi qu'il en soit, allez donc vous inscrire ici, l\u00e0, maintenant, de suite ! Pendant que vous lisez ces lignes ! Cliquez-moi dessus, je suis l\u00e0 pour \u00e7a ;).<\/div><div><br \/><\/div><div>En esp\u00e9rant vous voir tr\u00e8s nombreux \u00e0 cette LAN !!<\/div>",
            "partial_id":7
         }
      ]
   },
   "6":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Lan Party [UG 4.2] - Freeze Party ! : J - 15",
            "partial_id":6
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"<div>Salut les lanneurs et lanneuses !<\/div><div><br \/><\/div><div>C'est entre deux donjons sur Guildwars 2 que je vous \u00e9cris. Pour vous dire si j'aime ce boulot hein ?! \u00e8_\u00e9 Je serais bien mieux en donjon \u00e0 farm mon stuff exo. Nan mais juste avant les f\u00eates de Nawel, y a une LAN et faut en parler. Bien que tout le monde sera en partance pour voir la famille, sachez que personnellement, je serai en LAN. Et quelle LAN ? Eh bien lisez le paragraphe qui suit pardi !<\/div><div><br \/><\/div><div>La Lan Party [UG 4.2] - Freeze Party !! Il reste que 15 jours avant celle-ci. Je vous rappelle qu'elle se d\u00e9roulera le 22 et 23 D\u00e9cembre 2012 \u00e0 la salle des f\u00eates de Villeneuve d'Olmes. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de Lavelanet (ville d\u00e9j\u00e0 un peu plus connue). Pour les d\u00e9tails et le contenu de cette Lan, c'est ici : Cliquez ici.<\/div><div><br \/><\/div><div>Pour r\u00e9sumer, des jeux, du fun, de la bonne humeur, pas de cadeaux de no\u00ebl, d\u00e9sol\u00e9 ! Faut pas pousser non plus ;) Mais par contre, des r\u00e9compenses pour les meilleurs d'entre vous lors des deux tournois !! Et \u00e7a, \u00e7a n'a pas de prix. Pour le reste, il y a le compte Paypal.<\/div><div><br \/><\/div><div>N'oubliez pas de vous pr\u00e9-inscrire et venez nombreux !<\/div>",
            "partial_id":6
         }
      ]
   },
   "5":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Lan Party [UG 4.1] - Renaissance ! : J - 21",
            "partial_id":5
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"<div>Salut les lanneurs et lanneuses !<\/div><div><br \/><\/div><div>Laissez-moi vous parlez de champignons. C'est un peu la saison l\u00e0. Tout le monde rush sur les coins qu'il connait, cut \u00e0 la main. Parfois, y a des morts pour se battre pour un petit c\u00e8pe du coin. J'ai d'ailleurs toujours trouv\u00e9 bizarre que l'on mange des \"trompettes de la mort\" vu le nom... Ma foi... Bon, je m'\u00e9gare. Apr\u00e8s cette introduction ne servant \u00e0 rien du tout, venons-en au sujet principal :<\/div><div><br \/><\/div><div>La Lan Party [UG 4.1] - Renaissance !! Il reste que 21 jours avant celle-ci. Je vous rappelle qu'elle se d\u00e9roulera le 3 et 4 novembre 2012 \u00e0 Mirepoix \u00e0 la salle Paul Dardier. Pour les d\u00e9tails et le contenu de cette Lan, c'est ici : Cliquez ici.<\/div><div><br \/><\/div><div>N'oubliez pas de vous pr\u00e9-inscrire et venez nombreux !<\/div><div><br \/><\/div>",
            "partial_id":5
         }
      ]
   },
   "4":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Unreal Gaming",
            "partial_id":4
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"<div>Chers lanneurs, et lanneuses !<\/div><div><br \/><\/div><div>Comme en ont \u00e9t\u00e9 notifi\u00e9s les membres, l'Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de l'association s'est tenue le samedi 15 septembre 2012. A cette occasion, le bureau a fait le bilan de l'ann\u00e9e pass\u00e9e, a vot\u00e9 le nouveau bureau et d\u00e9cid\u00e9 des orientations \u00e0 prendre pour Unreal Gaming dans l'ann\u00e9e \u00e0 venir.<\/div><div><br \/><\/div><div>En voici un petit r\u00e9sum\u00e9 :<\/div><div><br \/><\/div><div>C\u00f4t\u00e9 financier, tout va bien malgr\u00e9 les \u00e9normes d\u00e9penses de cette ann\u00e9e. En effet, un nouveau serveur a \u00e9t\u00e9 achet\u00e9 et entrera en fonction d\u00e8s la prochaine LAN. Rendez-vous sur la page mat\u00e9riel si vous voulez plus d'infos ;)<\/div><div>D'autres achats sont pr\u00e9vus avec notamment de la connectique et des T-shirts pour les membres. La communication devient aussi un budget \u00e0 part enti\u00e8re pour nous permettre de faire des affiches dignes de ce nom.<\/div><div>Malgr\u00e9 tout \u00e7a, nous ne sommes pas ruin\u00e9s et gardons un fond de roulement pour palier \u00e0 toute n\u00e9cessit\u00e9 qui pourrait se pr\u00e9senter !<\/div><div><br \/><\/div><div>Une grosse nouveaut\u00e9 cette ann\u00e9e, qui devrait \u00eatre op\u00e9rationnelle d\u00e8s le d\u00e9but 2013 sera le net en LAN ! La connexion ne sera pas une connexion professionnelle, on ne pourra pas jouer \u00e0 n'importe quel jeu mais d\u00e8s qu'elle sera en place, le staff fera des tests afin de d\u00e9terminer quel jeu est jouable et quel jeu ne l'est pas. Un petit LoL en LAN, \u00e7a vous branche pas ? :D<\/div><div><br \/><\/div><div>Ce qui nous emm\u00e8ne aux nouveau jeux. Cette ann\u00e9e devrait voir l'arriv\u00e9e de pas mal de nouveaux jeux. La liste des jeux devenant longue, nous ferons un roulement des jeux sur l'ann\u00e9e afin de varier les plaisirs.<\/div><div><br \/><\/div><div>Avec les nouveaux jeux, arriveront de nouveaux tournois et avec dotations ! Bonbons, boissons, goodies, cl\u00e9 de jeux, plein de petites r\u00e9compenses pour ceux qui tenteront leur chance !<\/div><div><br \/><\/div><div>Concernant les tarifs, ils ont \u00e9t\u00e9 reconduits par l'assembl\u00e9e. Nous restons donc \u00e0 5\u20ac par LAN pour les non-membres et 15\u20ac pour l'adh\u00e9sion annuelle. Pour les membres, les LANs sont gratuites. Les petits-d\u00e9jeuners sont \u00e0 2\u20ac.<\/div><div><br \/><\/div><div>Et enfin, le nouveau bureau sera compos\u00e9 de :<\/div><div>Pr\u00e9sident : PEYCHER Benjamin<\/div><div>Vice-pr\u00e9sidents : DHOMPS Florian &amp; MIEULET L\u00e9o<\/div><div>Secr\u00e9taire : BERNARD Yannick<\/div><div>Tr\u00e9sorier : GOUNOT Bastien<\/div><div>Tr\u00e9sorier adjoint : GOUNOT Florian<\/div><div><br \/><\/div><div>Pour ceux qui voudraient plus d\u00e9tails, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger le compte-rendu de l'Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale du 15 septembre 2012.<\/div><div><br \/><\/div><div>Ce sera une ann\u00e9e pleine de nouveaut\u00e9 et dynamisme ! On compte sur vous !<\/div>",
            "partial_id":4
         }
      ]
   },
   "3":{
      "updated_at":1288323623006,
      "data":[
         {
            "type":"PartialTitle",
            "title":"R\u00e9-ouverture du site Unreal Gaming",
            "partial_id":3
         },
         {
            "type":"PartialText",
            "text":"Chers lanneurs et lanneuses !<br \/><br \/>Le site Unreal Gaming r\u00e9-ouvre ses \nportes sous un jour neuf ! Nous remercions chaleureusement et une ptite \nstanding ovation devant nos PCs pour notre webmaster, Serutan. Le design\n est d'une personne b\u00e9n\u00e9vole du nom de Matthieu Leung. Son portfolio est\n disponible via le pied de page du site. L'organisation a \u00e9t\u00e9 revue et \nam\u00e9lior\u00e9e. Beaucoup plus intuitif il est. (Master Yoda pawaaa)<br \/><br \/>Depuis l'accueil, vous pouvez lire cette news. (Si si! Sans d\u00e9conner)<br \/>C'est\n sur la page Lan Party que vous trouverez toutes les informations \nn\u00e9cessaires \u00e0 une LAN ou vous pouvez y acc\u00e9der via le menu \u00e0 gauche. Le \nforum est op\u00e9rationnel et utile pour nous faire parvenir vos \nimpressions, coups de gueule et id\u00e9es !<br \/>Le mat\u00e9riel que nous poss\u00e9dons est list\u00e9 sur la page portant le m\u00eame nom. AMAZING!<br \/>La\n page des Tarifs vous montre tous les tarifs possibles pendant nos LANs.\n Ces tarifs sont amen\u00e9s \u00e0 \u00eatre modifi\u00e9s apr\u00e8s le 15 septembre 2012.<br \/>La page profil permet de visualiser votre profil. Il est modifiable tr\u00e8s simplement.<br \/>La\n page contact permet de nous contacter via un simple formulaire. Vous \npouvez aussi envoyer un mail directement \u00e0 contact@unrealgaming.fr si \nvous souhaitez utiliser votre client mail pr\u00e9f\u00e9r\u00e9.<br \/><br \/>Enfin, pour les mineurs, veuillez t\u00e9l\u00e9charger l'autorisation parentale pour participer \u00e0 nos LANs sur la page : Documents.<br \/><br \/>Et\n enfin, venons-en au vif du sujet. La nouvelle ann\u00e9e commence et avec \nune association reboost\u00e9e et motiv\u00e9e \u00e0 200%. La prochaine LAN se \nd\u00e9roulera le 03 novembre 2012 \u00e0 10h \u00e0 la salle de Paul Dardier \u00e0 \nMirepoix.<br \/>Plus d'infos sur la page Lan Party !<br \/><br \/>\u00c0 peluche !",
            "partial_id":3
         }
      ]
   }
}